[選項][武俠][長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (17)

Post(1) :
Post(2) :
Post(3)：
Post(4)：
Post(5)：
Post(6)：
Post(7)：
Post(8)：
Post(9)：
Post(10)：
Post(11)：
Post(12)：
Post(13)：
Post(14)：
Post(15)：
Post(16)：

*Post(11)有霜兒外傳
---
選項投票
以7票制 票高者勝 若7票後出現平手
則取先達到高票數答案
*即使投票完左都支持大家投落去 等作者睇下大家既睇法 定立D唔同既投票選項*
*間中會有d投票有唔同玩法 請留意選項下面既設定*

--共票法--
若果投票中出現左 例如A1,B2等選項 會計算為同一票種 即同為A票
直至7票後 A/B/C 選項分出勝負後 將繼續收票 直到頭7項A 再分A1票/A2票作點算
例子* 即投票為 A1 A1 B C B A1 A2 會先截票 A勝
原票有 A既 1 1 1 2 會再收三票A票 即後面再有人投 A2 A2 C B C A2
咁B,C會直接跳過 改為計A票 = 1 1 1 2 2 2 2 >> A2反cup
*此投票方法 為了免卻部分重覆性選項
例如 路仔面前有間屋 A 入 B 不進入
會再引伸 不進入選項 B1.不進入 改到妓院 B2.不進入 改到酒樓
共票制為了減少部分 三行一篇的情況而出現 希望大家體諒
---
睇故注意
1.作者極歡迎對劇情提問同討論
2.如對劇情 甚至小弟文筆有意見亦可提出
3.本故故事有大方向 但係會係睇到選項先寫 所以需要小小時間寫文
4.故事劇情中不乏提及其他武俠小說的角色/組織等 但本文屬於平行世界 請勿以固有形象定形角色
5.每日最小二至三更 或因應社會情況停更 正常情況下只會多就不會小 就算作者個仆街仔訓著左無出文 第2日都會補番數
6.幫作者乞正評 聽講能有效催到作者出文
---
最後最後 不論係一路陪住路仔成長既讀者 定 新加入既讀者都好
記住幫作者乞下正評同留言 大家多多支持
只要比個正評留個名或者投下票 就係支持小弟既動力
等我繼續比心機寫落去

過黎繼續投 上篇文係上post 39頁

C 聽日繼續？（今日教少少？）
D 轉頭（俾秘笈）？
E 我無本秘笈

投投降

今篇既重點係兩人對話到 有一樣野會睇到矛盾
另外十幾個回覆之前有人講左一樣好重要既野

繼續投票 有人估到C既model answer會即刻有D投

B

俾個逆練版佢

改C
欲練神功
必先自宮

受左既 mark低KNO3巴打同你投左

話被人捉，不過自己行入黎，仲話佢地要路仔答應？凌藍直接俾路仔咪得囉？

好似無人想估甘

繼續推理下

支野有毒？

and me

屌睇錯你reply第二個
自

先係地長老先話隻藥係奇藥、再話係地長老搞隻藥出黎，到後面搵個「師傅」話只要路仁甲肯交出神功就比解藥佢

話吸路仔內功會吸埋體內既毒

Anyway,跟

或者支野根本無毒？過一陣就會恢復功力？

近左小小 但係有個main point你未諗到

呢樣野係接近既
但同model answer既方向唔同

跟

叫凌藍自己飲

凌藍係鬼？

逆練版跟到4票
玩到搭9無人估到就直接行比逆練版路線

btw 試下睇上個post既回覆 係呢篇文之前有人提出過個main point

整理下再投過啦不如

方向類似 但提唔出個重點

其實我有數住 都ok既

凌藍=敵方臥底

鐵佬行路無聲開始已經係幻覺？

一直都係夢

凌藍同月露有關係
中唔中？
Btw睇呢個故咁耐未試過咁興奮咁討論

無咁on9 鐵叔行路無聲係第二樣野黎

唔關事 偏離左了

咁我上面個答案呢？

唔通佢係墨瑯

話說逆練版練出黎係唔係變左送內力比人用？

選項D：質疑眼前此人不是凌藍

真係易容

D

咁癲？

伏筆延伸無限大
除左由墨瑯出場開始講起佢識易容 再到飛天鼠教幾招垃圾
其實不停提起佢

之後路仔可以做埋尿袋

Ching好癲你點諗到

嫁衣神功?

連飛天鼠都係墨瑯

呢層唔係 唔會全世界都係墨瑯扮

好耐之前講過墨瑯識易容咖嘛

如果係嘅到時真係換一個ID發同樣字句俾你睇咁撚樣

全部屌過嘅閪其實都係佢

Condom式尿袋

今次直接進入D選項啦 即寫

笑咗

唔怪得佢成日講咩 路仁甲我地好快再見 睇黎係gay既

如果佢係凌藍又可以隨意出現, 咁佢係比咗咩神功人哋先肯放佢? 就算放咗都唔係自出自入啦

所以無凌藍哩個人定眼前哩個非凌藍

樓豬今晚睇唔睇打吡

後者 一陣再交代

睇 今晚寫到無票

我都覺

睇古圖狗比人無限中出都好

渠王

lm

西波

---D(質疑身份)---

「…你真的是凌藍嗎？」我質疑地問道。
「仁甲你睡慌了嗎…我不是凌藍會是誰？」眼前此人問道。
我想了想…凌藍怎麼會以我的名字來稱呼我，她不是一向都以路兄相稱嗎？

「我不知道…但你…真的是凌藍嗎？」我支支吾吾地回答此人。
眼前此人笑了笑，再用著凌藍般的聲音說道「你是從何看出來的。」
「你說的話吧…」我答道。
「我說了甚麼？」同時此人將臉上的假人皮撕掉，露出了他本來的真面目…

「墨瑯，凌藍從不會叫我仁甲的。」我對眼前這身穿綠衣的瘦弱男子說道。
「原來如此…我還以為她也是你的女人，看來是我猜錯了。」墨瑯說道。
「廢話小說了墨瑯，凌藍和我師傅鐵無心到底在那？你又到底想怎樣？」我質問道。

墨瑯皺了一下眉頭，接著一臉不懷好意的笑容，再說道「放心，他倆都沒事…至於我想做的事，簡單多了…」
墨瑯走前半步，抓著我的手說道「加入羽墨書院，交出你身上的神功，我和你可以統治全國的。」
「甚…甚麼？你這是甚麼意思？」我問道。

「我深諳機關之術，製作兵器，加上我手下羽墨書院的人力物力，已經有足夠的影響力。而內功方面，仁甲你天下無雙，只要我倆聯手，必可統治天下。」墨瑯答道。

A. 先假意接受
B. 嚴辭拒絕
C. 先質問他為何要對自己下藥
---
暫不設直接投降 唔洗投D了

btw 睇完文記得正皮返 邊兩個hi仔比左負評
另外會睇時間仲出唔出文 太夜無人投就聽日繼續

A

冇得投降好掃慶
依家心情前面絲打果幅熊貓圖咁

假投降都可以有幼幼食

有得上網嘅代價就係冇得食幼幼
返返去古代冇得上網仲要冇得食幼幼都係揮刀自刎好過

點會冇得食 不過同中國既言論自由一樣 得一次機會咋嘛

係香港人咁低賤先得一次機會囉
之前都講過香港個垃圾法律會全球追捕
反而呢方面支那仲開明過香港同鬼佬睇齊

聽日繼續啦

C

a

如果a 咁係咪又可以去返比逆練版路線

b. 正氣

緊係同佢講數 還九斷劍+要複姓佬做跟班

有咩資格同佢講數佢要打路仔都還唔到手

佢要北冥就唔會殺路叔 你睇下南宮廢老都仲生存緊
最多都係斷五肢

慘過如意

---A---

「這…你想我投誠？」我有點難以置信地問道。
「對，只要你投誠，馬上我就會還你自由。」墨瑯答道。
我身中奇毒，一時間運不起功，可算是只有任人宰割的份，既然如此我也沒拒絕的理由吧。

「在此事上，我看我根本沒有拒絕的理由吧。」我答道。
墨瑯大笑答道「哈哈，仁甲我知道你現在內心一定在考量著不同的理由，你現在或許不是全心投誠的，但我相信你很快會改變。」
墨瑯說罷，便將他剛剛手上的那瓶藥，倒在了我的右手上…然後一股暖流隨即流遍我全身，將我身上那份毒性解開。
在同時間，我的內力開始慢慢恢復，雖在這一時三刻我仍未能用上全力，但我也感覺到力量回歸的那份奇怪感覺。

「你在此先休息一下，湘兒你侍奉一下他，稍後我會再帶點人來的。」墨瑯說道，隨後轉身便離開房間了。
此時房間之內只剩下我和湘兒，我先運氣調息，同時湘兒拿起了一塊濕布，在旁幫我抹去額上的汗珠…

A. 與湘兒閒聊(溝)
B. 向湘兒問問更加墨瑯與長老們之事
C. 靜靜的休息

d 話家鄉有性交解毒呢樣 而家試下

解左仲性乜野交

扮未解哂 要試下

可唔可以A+B?

時間有限 二選一

咁A啦

Live 喇live喇
Btw A

---A---

我盤膝坐在了床上繼續調息著，而湘兒則繼續幫我擦拭著那碩大的汗珠…

我雖然盤膝閉眼，沒看到眼前的湘兒，但我仍是微微一笑說道「湘兒，謝謝你這段時間的照顧。」
雖然我閉著眼沒看見，但湘兒輕輕一笑的聲音還是傳到了我耳裡…
「原來你叫路仁甲，我還是現在才知道，你的名字真奇怪。」湘兒說道。
「是嗎？很怪嗎？」我也笑一笑答道。
「一點吧，我都沒聽過人姓路的。」湘兒答道。

此時我想了想，湘兒說她這些年來都一直在這總舵之內，她既沒見過外面的世界，自然也不清楚外面的人了。

「湘兒…」我的聲線轉頭嚴肅起來。
「嗯？」湘兒疑惑地回應道。
「他朝一日有機會，我會帶你出去這總舵外面，看看這漂亮的世界。」我答道。
湘兒的聲音馬上就害羞了起來，答道「謝…謝謝你公子，湘兒既然有緣侍奉你，我也會好好的跟在你身邊的。」

「叩叩叩」門外傳來了叩門的聲音，我仍在調息當中，故此便是湘兒去開門了。
湘兒打開了門，原來是另一位婢女來到了我的房間，她看到湘兒便說道「妹妹，幫主有請路少俠。」

A. 表示自己仍在調息 拒絕離開
B. 起身離開

A
調息完出面有人夠路仔抽？

好難講

冇劍

Ａ

習大大

墨郎囉
唔係點捉佢返黎

墨瑯廢咖 應該得天長老夠做

覃仔變左節未

超高校級軍師

---B---

湘兒把眼神放在了我身上，然後門外的婢女也看著了我，而我則點了點頭，再停下調息。
然後我便從床上下來了，然後湘兒便馬上走近，協助我整理一下身上的衣裝。
整理過後，我便從房間離去，跟隨著那個婢女離開，而湘兒則跟在我後面。

隨著那個婢女出來以後，便看到這個總舵像是一個四合院的設計，與其說是總舵，倒不如說是比較像一個民居。
那婢女帶著我穿過了一條走廊，然後便去到一個空蕩蕩的庭園，而庭園的中央放了五張椅子，但就只坐著了三個人，一個是墨瑯，一個是較早時間見過的老人 地長老，而最後一人，則是一個穿著長衫，戴著像是京劇面譜的人。

「仁甲，你來了。」墨瑯說道。
「呵呵，傳說中的高手終於醒來了。」一旁的地長老語帶嘲諷地說道。
我在想著如何回答此言之時，墨瑯便搶先說道「地長老，管好你自己的嘴巴。」
「呵，我閉嘴便是了。」地長老答道。

我走近了他們以後，墨瑯便問道「你的身體怎樣了？內力恢復了嗎？」

A. 如實回答 還沒
B. 裝作已完全回復
---
聽日繼續

C 隱瞞 話冇曬內力

究竟天長老係邊條死鏟
另外鐵無心係咪靠害

少林佬黎 應該光頭

C跟

c 冇哂太假 話點搞都係得1-2成

話冇乜內力叫佢射啲過嚟

幫樓主數埋 7票C

邊到講過光頭

少林佬不嬲光頭

哦～

---C---

「沒有，一點都沒有回復過來。」我答道。
「沒有？」地長老驚訝地喊道，然後馬上站起來走到我身旁。

地長老把手搭在我的手腕上，再次想以那股薄弱的內力，試探般輸進了我的體內。
「我們的改造蒙汗藥，照理只是一時間封鎖一人的內力，沒可能令人內力全失的…」地長老說道，同時間那股暖流般的內力便開始流進了我的體內。

我體內的內力大約恢復了六七成，但剛剛散功過後，我的內力都存在了丹田之內，仍未遍佈在全身之上。
本來我可不怕這試探，但那地長老所用的內力極為獨特，形狀像是改變了…
一般的內力只為一縷真氣，再特別的變化也只是靠不同的掌法，指法等等，藉以塑形再釋出體外。
但這地長老的內力，卻像一條線一樣，極為幼細而又綿延不斷往我體內深處探索進去…

A. 運功阻擋
B. 放任他

B

你講到好似俾人屌緊咁
btw有無墨瑯BL睇

唔係7票制加平手後先到先得咩變左凈計人多出c?🤔

數撚錯票

睇漏左一個a 今次失誤請體諒

致命失誤之路叔將死
講大話要比地長老震爆經脈了

千面人係隔離見到一腳伸埋去踢路叔JJ

路叔果個北冥等於段譽個on9仔果個
以前講過淨係手先吸到

作為一個婦女之友每次睇天龍都好撚嬲

吸完要融功 路叔d垃圾外功點走得甩

---B---

我沒有刻意去阻擋地長老的那絲內力，任由他繼續探索進去…

…
雖然路仁甲並非甚麼控制內力的絕頂高手，但地長老的內力與他北冥神功的內力，處於一個完全對立的場面，一剛一柔，一陽一陰，故此地長老的「那絲內力」，就像是衣服裡的毛蟲一樣，「那絲內力」的感覺對路仁甲而言，可算是「顯而而見」…

反之，地長老「那絲內力」的探索，亦是慢慢接近著路仁甲的丹田。
在體內的流動瞬息萬變，只是片刻以後，地長老「那絲內力」與路仁甲體內那北冥神功的「湖」，兩股內力相互接觸，並在一刻間連接起來…
地長老在相互觸及那刻，隨即不禁驚呼一聲「這…！」
即使地長老如何聽及江湖傳聞，也從沒想到原來年輕之輩中，竟有著如此怪物，這深厚的內力在羽墨書院當中，可算是無人能敵…不，或許在江湖之中也只有數人能勝過路仁甲！

不過地長老不會知道…路仁甲根本還沒完全恢復，這個怪物可是遠遠被他想像之中強大…
…

兩股內力相互接觸，地長老大驚，馬上收回自己的內力再後退數步，說道「你…你…你體內的內力如此深厚，你竟說自己內力全失？」

A. 謊稱自己運用不了
B. 謊稱自己感受不了
C. 承認自己只是說謊來試探眾人

截龍 C先夠3票

---C---

「哈哈…我只是刻意說謊，試探一下各位。」我答道。

地長老眼裡的怒意隨即爆發，大喝道「你小子敢耍我！」
然後地長老踏前一步便想動手，我也隨即展開架勢準備阻擋，而此時墨瑯便又大喝一聲「蘇龍！」
地長老聽到以後，便咬牙切齒地後退，不甘地大吼「唉！」然後便走回墨瑯他們身邊了。

墨瑯再站了起來，然後說道「仁甲，你若與他動手，恐怕你能輕易便將我這不才的長老拿下，還請你高抬貴手。」
雖然我對墨瑯之言有所好奇，到底他指的是我武功高，還是地長老弱，抑或只是一句客套說話呢…但我也沒問出好，只是簡單地答了句「不用謝。」然後便罷了。

墨瑯一笑，再說道「言歸正傳了仁甲，這次我把你叫來，其實只是向你介紹幾句。」
「介紹？」我疑惑地反問道。
「我有意招募你成為我這邊的人，自然是要跟你說說我們的事吧。」墨瑯說道。
「原來如此…」我答道。

接著墨瑯便自說自話地開始介紹道「這裡是我們羽墨書院總舵，位處泉城以北，位於兩座高山之下，算是谷地位置，加上近日天氣漸冷，故此總舵之內會特別寒冷…」
此時我也不禁想想，這些日子在總舵之內，這裡的天氣的確與明國以東的一帶極為不同，看來這「泉城」的位置，應該遠離明國以南一帶了。

墨瑯續說道「而人材方面，我們羽墨書院除了幫主的我以外，你需要認識的應該只有四人，其中三位是「天地人」長老，人長老已被你所擊殺，而天長老自數月前換代以後，新任天長老甚少長留於總舵，這兩天他又剛離開了，故此容後我再引見。」
墨瑯指向身後的地長老，再說道「這位地長老 蘇龍，主力負責羽墨書院的個種技術開發，建築、暗器、各種奇門兵器，無所不曉。」
最後墨瑯走近那個一言不發的面譜男，再說道「這位是我們羽墨書院的軍師，稱他為軍師先生便是了。」

墨瑯介紹完以後，便又走近我說道「你還有沒有甚麼想知道，若是沒有，我便帶你在總舵內到處走走。」

A1. 追問婢女
A2. 追問軍師
A3. 追問天長老
B. 沒有了
---
不設問晒 問唔同既「角色」會影響劇情進展

聽日繼續

又面具佬
唔通果個軍師就係我哋個超高校級軍師

a3

A3

改A2

A2 覃仔

點解大家唔講面具佬
a2

a2

Change to A2

咁早

早左醒 過多陣又要返工

新任天長老 舊果個先係少林佬？
如果軍師就係覃仔 天長老會唔會係複姓佬

番咁早

果陣南宮廢老有機會見佢 都唔代表複姓佬做左監躉

係咪之前巴打突破盲腸話少林佬光頭之後改劇情話天長老換咗人

A2

唔係 試下由介紹個到再睇過

因為飛巴改票A2 所以會係A2位截龍

羽墨書院三大長老中的天長老以拳腳功夫以及「硬派內功」聞名天下，據年份所推測應該是一位失蹤多年的少林高僧。而三大長老最常出沒於江湖之上，亦都是天長老，但大半年前他忽爾消聲匿跡了，故此我們對他的近況也無從入手了

甚少留在總陀 應該同一個

真係咩？

係喎 數月前換代

人長老都識複姓佬 一係重囚 一係高層
比羽墨捉左之後會唔會複姓佬比紫微劍控制左
再殺左舊天長老做新天長老

---A2---

這個坐在一旁，一言不發的所謂軍師先生，自然是最引起我的好奇了，既然墨瑯擺出一副上賓招待一樣的態度，看來我也無需跟他客氣。

「那位軍師先生…」我略帶疑惑地往那位軍師先生的方向看去，而他只是輕輕偏過頭去，像是不想被我看到一樣。
此時墨瑯亦隨即擋在我倆之間，再答道「軍師先生為人孤僻，不愛與人關流，還請仁甲你別再追問了。」
我將眼神再投向後方的軍師身上，而他卻站了起來，往後方轉身離開了…
而墨瑯他也不閒著，馬上再說道「來，仁甲。我們到處走走，看看周圍。」然後便拉著我離開了。

墨瑯把我帶到庭園外面，這邊是一個空無一人的練武場，不過這練武場佔地不多，所以看起來那空蕩蕩的感覺亦小了一點。
「我們總舵之內，並沒有普通弟子，故此像練武場這樣的地方，也自然較少機會用得上。」墨瑯解釋道。
「原來如此，但羽墨書院擴張迅速，也全賴廣收徒弟，難道泉城之中並無收徒嗎？」我問道。
「當然不是，只是我們身處的總舵位於城郊，分部則在泉城之內，故此便將那些弟子分流開來了。」墨瑯答道。

我打量了一下四周，這練武場位於庭園以外，除了特別小以外，看來也沒甚麼特別。

A. 踏上去走走
B. 要求與墨瑯切磋
C. 離開此區

b

b

btw 天長人會唔會係天龍寺個住持? 兩個睇門口既師叔都搞得掂鐵無心 住持實再勁d但應該會知北冥神功係悔兒比 ?

67成夠做

咁佢直接番天龍寺學咪得 洗乜捉路叔叫佢交出黎

交流

借啲意攞返把劍

睇個款都冇 佢地實知九斷同繁星係神兵

有d point 會考慮加入劇情

練葵花

自古以來春袋都是路仁甲不可分割的一部分

但呢個term適用嘅嘢都分割哂

B啦，順手吸死佢

B 吸吖

B, 墨瑯你只係征服咗我個人，仲未征服我個心

文呢……

今日出左去食飯 好快有文

好耐冇約人出去食飯

暫時黎講 路叔咪>=鐵無心

但路叔關鍵時刻會老馬

其實呢樣野我自己都仲諗緊

---B---

「墨幫主，既然我們身在練武場，那不如切磋一下吧。」我說道。
「切磋？」墨瑯明顯因我這一問而發了一下呆。
「對，就在此練武場上。」我答道。

墨瑯輕嘆一口氣，說道「這…恐怕我只是單方面被仁甲你打敗了吧。」
聽墨瑯此言之後，我便不禁問道「堂堂一幫之主的墨瑯，何以要怕我一個江湖上只有一點名氣的小輩？」
墨瑯大笑，答道「哈哈哈，先不說你路仁甲的大名，在江湖之上早已不是小輩，神侯府冷血之徒，絕扇門莫雲幫主與真武門幫主武豪均與你以友人相稱，還身負一招吸取他人內功的武林絕學，江湖上還有多少人敢稱你作小輩？」

我一時間說不出話來，墨瑯便隨即接著說道「更何況，我墨瑯不是甚麼正面戰鬥的高手，比起正面與人打個你死我活，我還是靠不同的奇門兵器來取勝較多。」
「奇門兵器？」我問道。
「或者稱為機關兵器較實際。」墨瑯簡潔地答道。

A1. 試著取回九斷劍 提議以兵器戰鬥 點到即止
A2. 試著取回九斷劍 提議以兵器戰鬥 同時試著擊殺墨瑯
B. 罷了 不打了

樓豬食飯開成人台睇 唔怕人知咩

搭緊車走個陣

睇成人台咁變態

---B---

「既然如此，那就作罷了。」我答道。
墨瑯一笑，然後我們我離開此處了，繼續巡視各區了。

接下來，墨瑯把我帶到一個像是工房區域的地方，這裡分成三座建築，分別是大小房子各一與一個帶有爐房，看來有點像鐵匠鋪的地方。
而這三個建築，則是以大小兩個房子分於左右，而那「鐵匠鋪」則為於正中間。
到來以後，墨瑯便繼續介紹道「這裡主要是地長老的地方，也可算是我們的「發展」部門。」
「發展？」我再問道。

「對，羽墨書院的大小兵器，主要都是由地長老負責研發，而工房區這面，地長老全權負責，能夠進出「工房」的，也只有他或是我所批準備之人。」墨瑯答道。
「那麼左右兩面的房子是…？」我追問道。
「大的是倉庫，我們總舵之內的兵器都在此；而小的則是地長老休息的房間。」墨瑯再答道。

A1. 要求進倉庫參觀
A2. 要求進工房參觀
B. 繼續走
---
聽日繼續

a1

A1 完A2

B
好撚攰

有咩搞

你終於甩左P

恭喜

點甩P嫁

A1

把劍會唔會係倉庫

寄左1M港紙比連尼住

6月前申請既acc 先有得甩

---B---

我打量了兩眼地長老的「領地」，然後便隨著墨瑯繼續前行了。

墨瑯一邊走便開始說道「除了剛剛的兩個地方，其實我就只剩一個地方想帶你去看看。」
「一個地方？」我有點疑惑地答道，這麼一個總舵，就三個地方要介紹？
「對，只剩一個地方。」墨瑯答道，同時帶著我穿過了一條長廊，然後便到了三間大房之前。
正如之前所說，這裡就像是一個四合院的設計，而這個大房，就更像是普通的民居了。

「這裡是我的房間，有甚麼事，你也可以來找我。」墨瑯說道。
「這幾個房間看來跟一般的民居，倒是相似得很。」我說道。
「哈，我們總舵其實跟一般民居的設計非常相似，我們總舵的門前，亦只寫著黑士莊。」墨瑯答道。
「黑士？甚麼黑士？」我問道。
「就是「墨」的「黑土」，改成了黑士。」墨瑯答道。
「原來如此…」我說道。

我再看了看這三個房間的大小，若墨瑯一人住三房，難免有點奇怪，於是我便直接問道「說起來，這裡不是有三個房間嗎？你難道是一個人住在這三個房間中？」
墨瑯搖搖頭，答道「中間的是我的房間，左邊的是天長老的，而右邊的則是空房…」
墨瑯打量了我兩眼，然後續說道「其實我本打算將你安置在右邊的空房之中，不過我猜你還是比較喜歡較小的客房吧？」

A. 墨瑯旁的空房
B. 較小的客房

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

金融才俊

A提前勝前 截龍

勝出

范巴你買左65t active定75t
如果係75t既話講下用後感
如果唔差既話我等1月出全黑就買

---A---

「這我倒是沒意見，睡這跟睡客房，都也是一套床鋪而已。」我答道。
墨瑯的表情隨即轉喜，跟本來表情不多的他可算是相差甚遠，然後說道「那便好了。」
然後他便向身後的兩位婢女交代了一下，然後那些婢女便急步離開了。

婢女走後，墨瑯便再說道「這間客房基本上都不住人，基本上這三個房間也只有我一個人在。」
我想了想，剛剛不是提到天長老嗎，於是我便再問道「那麼天長老？」
「兩代天長老都不愛留在總舵，愛遊歷江湖，故此他們在的時間，一年不到百天吧。」墨瑯答道。

此時我再想一想，好像還有一個人沒提起。
「墨幫主，那麼早前見過一面的軍師先生，他在總舵之中沒房間嗎？」我問道。
墨瑯聽罷，眉頭一皺臉色一轉，然後在一刻間卻又馬上變回原狀，微笑說道「軍師先生他為人孤僻，不愛與我們群居在一起。」
看到墨瑯那古怪的反應，我本想再追問下去，但墨瑯身後的婢女已經從外面帶著另外幾個婢女回來，墨瑯見狀也馬上說道「來，我們去看看你的房間。」
故此我也被墨瑯帶走了，沒機會再追問下去。

我被他們帶進了到房間裡面，進去以後我便簡單看了看這房間。
房間是一個不錯的大房間，一打開門便是一個外廳堂，然後再進去才是睡房，在我「這輩子」以來，這可算是我住過最大最豪華的房間了。
「仁甲，房間還好吧？有沒有甚麼要求？」墨瑯問道。

A. 沒
B1. 想要湘兒陪著
B2. 想要湘兒 與更多婢女
C. 想要回九斷劍

有人見到我個post，送咗65t active

b1

C
Mon po全日終於投到票感動

送

b2

B2

一個舊學生

C 收左皮 咁我b2

B勝後點票1221 212
b2截龍

婢女要十歲以下果d

痴撚線版MMA 下半場正式開始

突然諗到
如果要求幫手將果三件後宮綁埋過嚟團聚
千面人會有乜反應

會比人輪曬先到

---B2---

「除了本來的那個女生，我還想要更多婢女。」我答道。
「更多婢女…？這倒是沒問題的，但你為何要這麼多婢女？」墨瑯皺著眉，有點不解地問道。
「算是幫輕一下本來那個小姑娘吧。」我隨意地編了個理由答道。
「小姑娘…你說湘兒？一直在你身邊的那個婢女？」墨瑯問道。
「對，就是她。」我把眼神投向了在不遠處工作中的湘兒。
墨瑯點了點頭，然後便說道「好吧，那我給你安排一下。」

說罷，墨瑯向各位婢女交代了兩句，然後便帶著大部分的婢女離開了，房間之中只剩下我和湘兒。
眾人離開以後，湘兒只是畢恭畢敬地站在了房間的大門旁，一動不動的。
我先走到房間外廳，再在中間的桌子旁坐了下來，然後說道「湘兒你過來一下。」

湘兒聽到，便有點緊張的快步走近，再問道「公子，有甚麼事都可以隨便吩咐湘兒去辦。」

A. 已經是自己的人了 該做點不規矩之事
B. 問問她的背景
C. 問問她關於其他人(墨瑯/長老等)的事
---
聽日繼續

a呀
答案係a呀

B
比d風度ok？☹️

A 點穴 強姦

b梗係要欲擒故縱

b啦慢慢溝

B呀～

"幫輕一下"
墨瑯知唔知道路仔除咗內功一流之外，仲叫雞成性，次次都整壞幾女仔

之後墨瑯就會喬裝成婢女幫路叔...

其實係咪越遲問佢拎番把劍就越細機會拎得番 比地長老研究完既話都幾大機會充公

大家自己諗下 好似見個個都無所謂咁

直接進入「不滯於物，草木竹石，均可為劍」既境界

我想加入佢地喔

真係有小小難搞 如果無端端搞路仔叛變 可能要寫多一年先完到

順手用呢個回覆做個民調
正評支持路仔叛變加入羽墨
負評反對

一統江湖各派勢力、推翻唐朝暴政

劇情走向應該都係咁上下 但都睇下大家到時D選項

P牌仔有冇得反對

仲話想今年完故 今次可以轉個頭先完

一早放棄左 羽墨書院篇入到尾段
都仲有兩章要寫 八日完故真係聖劍大和都寫唔撚切

中出完湘兒之後佢幫手偷返鳩劍
路叔拎完劍一野衝去隔離千面人度覆桌
見天地佬都係度就一劍穿三
最後舉起把劍衝向軍師open ending

唐門同不良人呢

唔通仲要寫埋路叔沖涼爆石

投票上截至即時
1547 係 5:7 既 我落筆時候都唔會寫到路仔好似已經變晒心咁
不過未來會再安排選項投票 決定前程

其實人生目標應該係諗辦法返現代
好想上網

結局篇會講

希望唔洗個孫燒比你

好掛住eh隻熊貓

女都冇何來孫

2020武統台灣

結局會唔會身懷武功返香港殺曬班曱甴，順便滅埋中共

咪住先叛變咪變左要留係唐國
唔想睇食肥婆喎

乜呀
唐國只係肥婆當係靚女而唔係得肥婆喎
其實係唐國仲易溝正常人眼中嘅靚女
因為個個好似殘疾未殘疾之前咁認為自己係豬閪地底泥冇人要
只要對佢地好少少就上到床

有道理

大家諗下青雪同大媽之前點吊高嚟賣
飛機杯無身為飛機杯嘅自覺

太易屌到都冇癮啦

師兄好偉大
平時唔食果d可唔可以轉贈比我

佢地肯唔肯比你食係個問題

[選項][武俠][長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (13)

#535 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Ching 唔係想屌到無癮再逼佢地做雞咖咩

認真講、識女都係多花少少心思去觀察下對方、之後再借題發揮是單打開話題咁既姐
食唔食到就要睇之後兩個人有冇共通話題啊、談吐打扮得唔得體啊、只要唔差得太過份既話總會有機會既

究竟凌藍同之前個武斌舟 太極佬 有冇關係

小說就話姐、現實生活最緊要就係大家好離好散、始終現實世界比想像中細好多、話唔定將來會再有機會共事

想買哥羅芬

條女樂意地比你屌而大家都玩得好開心果時果種滿足感係格硬黎唔會比對你嫁、應該

結局就係路叔變番雷龍做番廢青 班女都一齊番去 為左養路叔就去左拍av (跟番樓豬之前比果幾個名)

"你唔做雞我邊有錢養你"

---B---

「的確，我有一事想你去做的。」我說道。
「公子請說。」湘兒答道。
「第一件事可簡單了。」我抓著了湘兒的手腕，把她輕輕地拉近，拉近到她的腿，都碰在了我的膝蓋上。
然後我便站了起來，輕輕的在她的額頭上拍了一下，再說道「第一件事就是我不想你公子前公子後的叫我，叫得這麼見外。」
「這…公子我…」湘兒沒說完，我便把手指抵在了唇上，她的臉隨即泛紅了一點，然後再緊張地抓著我的手問道「那麼我該怎麼叫你啊？」
「連墨瑯都稱我作仁甲，你就試試叫我仁甲吧？」我答道。
「仁…仁甲公子…啊！」湘兒說著說著，又不自覺地吐出了「公子」二字，當她發現了以後，又滿臉嬌羞地掩著自己的嘴巴，我也只好微微一笑，輕輕摸一摸她的頭就算了。

「湘兒，我還有一件事想問一問你。」我問道。
「仁甲公子請說。」湘兒反問道。
我想了想，之前湘兒說過她已經進來羽墨書院好一段日子，但羽墨書院由墨瑯創派，應該日子不算太長吧…
「上次湘兒你說過，自己對兒時沒甚麼回憶吧，那麼湘兒你還記得在這裡多久了？」我問道。
「我也數不清了，十年了吧。」湘兒答道。
「這裡已經有十年嗎？」我問道。
「這我可不清楚…最初把我招募進來的可是地長老。」湘兒答道。
「地長老？」我問道。
「對，他本來就是泉城這一帶中，一個極有名氣的鐵匠，後來才慢慢在江湖上消聲匿跡而已。」湘兒答道。

那麼看來，地長老也曾是個江湖上的名人…不過我倒是不知道他是誰了。

A. 追問地長老之事
B. 追問其他湘兒之事(有乜想問)
C. 算了 不問了

B
問吓有冇武林高手拜訪過羽墨書院

柒咗
轉A

A
Btw好似冇人想攞返把劍

女緊要過劍

男人老狗用軟劍咁唔老黎

筆 同盟後多左機關兵器

咁好直接答

點解感覺上對家勁咁多

唐門帶起晒成個同盟

明教勁唔勁

其實唔勁
有冇記憶設定上係明國國教 連五行旗都比國家收編左

唔通真係要棄弱投強

鐵叔同凌藍呢

溝完唔食是常識吧

有新女 其他人唔洗理

我仲期待緊食青雪

係咪雞？ 唔係 係咪公廁？又唔係 姐係唔會食

巴打邊條世界線
食咗啦喎仲4p過
定係你指「你」自己食

4p 假架 路仔唔食好野架

咁應該鞭一開波揀唔食如意果個撚屌做壞個頭
本身設定咗全書最靚女見到都射
唔食依家就變咗殘疾變咗睇異獸戰

完全無選項比機會我問 就黎黑科技講返轉頭

悔兒同寧姑娘好地地
凡姑娘下次出場劇情又變左一大忽

咩意思

記唔記得凡 上次出場既時候 劇情講緊佢咩事

比個基佬逼婚
同路叔傾完之後
路叔尾隨個基佬通佢渠比咗教訓佢

個個.5章黎 唔係本傳
屌 我諗左諗我寫左乜鳩

屌老母已經更咗兩個鐘

你將女同劍一齊擺
梗係個個都揀女啦

咁羽墨其實係有咩負責同盟之後先多左機關兵器即係應該係唐門主要負責埋機關兵器？

男人用軟劍
本身複姓佬都不安好心

其實係雙邊合作關係 遲下再交代

捕捉幻幻

---A---

於是我便再問道「湘兒，關於這個地長老，你知道更多的事嗎？」
湘兒搖一搖頭答道「不多，畢竟那個時候我還小，如果是其他的姐姐或許會知道得比較多。」
「姐姐？你的姐姐？」我問道。
湘兒微微一笑，答道「在這莊園之中，我們當婢女的都是以姊妹相稱，若果問在莊內資歷較深的姐姐，她們或者會略知一二。」
「那麼，我該如何找到你相熟的「姐姐」們？」我再問道。
「這…湘兒我也說不上話，畢竟這些事務主要都是由幫主所安排的。」湘兒答道。

正當我苦惱著湘兒的話之際，門外忽爾傳來了叩門的聲音，同時傳來了兩把姑娘的聲音說道「路公子，我們是前來報到的。」我快步走到門前，打開門以後，是兩個長得頗標緻的姑娘。
她們倆馬上恭敬地說道「路公子有禮。」
我笑了笑說道「你們先進來吧。」

兩位姑娘進來以後，先是畢恭畢敬地向我鞠了個躬，然後她倆便異口同聲地說道…
「路公子，在下素雪…」「在下凝華。」
「向公子請安。」二人說道。
在她倆說完以後，站在一旁的湘兒也興奮地向二人問好「素雪姐，凝華姐。」

那個叫素雪的婢女，看起來身形較纖瘦，而肌膚人如其名的比較雪白，加上她那一副平淡而且沒甚麼表情的嚴肅樣子，看起來像個冰山美人。
而另外那個凝華，則沒素雪美，也沒湘兒可愛，但卻有種清秀平淡的美，而且她的臉上雖然也是帶點嚴肅，但湘兒跟她說話時，她卻是不禁笑了笑，就像是某戶人家中那個平易近人的大姐姐一樣。

素雪先開口說道「湘兒，在公子面前不得無禮。」
然後凝華也接著說道「對了，聽你素雪姐的話。」
湘兒看來有點無辜的樣子，然後把眼神投到我身上來了…

A. 替湘兒出頭 讓她倆別擺出架子來
B. 讓湘兒先聽兩位的
C. 叫兩人先也別太拘謹 在「我」的房間中可沒這麼嚴肅

仲會有一篇 投完票 訓醒再睇啦

有問題
當初果兩個公廁幼女其實有冇改名

無 唔預詳寫

冇咖啦 3條女實會覺得佢地想爭仔 2公廁應該比佢地殺左

即係如果揀屌會因比路叔插穿子宮而死

通常講完句句都會唔夠票 聽日繼續

唔會掛

呢句先岩

幼女個精粹就係夠窄夠粉夠純真
比人屌到鬆哂仲要身心都黑哂咁不如去叫雞
起碼有波渣

其實係呢個位停 好似對劇情0影響

影響人物關係

btw 其實我截長度居多

人物關係
咁經常叫雞
妓女界絲打們認得路叔未

等睇青城果邊唐逆撞到霜兒 之後霜兒慘死

唔阻樓豬睇mide709啦

好mean but true

c

樓主都寫唔完 聽日繼續

---C---

「素雪，凝華，在我的房間中沒有這麼死板的規矩，你們也不用太拘謹，就當大家都是朋友便可以了。」我說道。
「這…」她倆看來仍是有點不好意思的樣子，大約是一直以來在這總舵裡當婢女，早已都成習慣了吧。
「放心，真的不用太拘謹。」我再說道。
此時凝華便放鬆了一點，說道「好吧，既然路公子都如此說了，我也放鬆一點了。」
不過另一旁的素雪倒是眉頭深鎖，看來她仍是沒法放開自己的「規矩」。

「沒關係的，不過麻煩你倆先去沏點茶回來吧，湘兒你則過來幫幫忙。」我說道。
素雪和凝華點了點頭答好，然後便快步往外面走了，而剩下來的湘兒則一臉疑惑地問道「有甚麼要我幫忙嗎？」
我不禁一笑，說道「我只是想讓她倆先走開一下，然後問一問你。」
「問我？」湘兒依然是一臉可愛的模樣，明顯不明白我的意思。
「我只是想問一問關於素雪和凝華的事，你認識她倆嗎？」我問道。
「都認識，凝華姐可是我們眾人的姐姐，非常照顧人的。而素雪姐則是比較沉默與嚴肅一點，比較講究作為婢女的規矩等。」湘兒答道。

依我看來，湘兒的性格傻裡傻氣，也不會知道關於素雪和凝華的其他事…

「叩叩」此時素雪和凝華都捧著茶回到房間來了…

A. 直接問地長老之事
B. 先了解一下她倆

好失望
冇血緣關係差咁d

---B---

素雪和凝華再回到房間之內…
她們將茶放在了桌子之上，然後便又站著等待我的吩咐了。

「你倆不用這樣緊張，來聊聊天吧？」我說道。
素雪依舊是冷若冰霜，木無表情的站著，而凝華則微微一笑，放鬆了一點。
「公子，這樣還是於禮不合的…」素雪說道。
而凝華則笑了笑說道「算了吧，既然公子都三番四次地說出來了，那我們也別這麼嚴肅吧。」
素雪皺著眉，嘆了口氣再說道「好吧。」
「其實我也是想跟你們聊聊天，知道一點你們的事情。畢竟我在這裡可不知要過多少的日子，我們可能就這樣要相依為命了。」我說道。
凝華笑了一笑，然後說道「甚麼相依為命啦？」
不過一旁的素雪卻是搖了搖頭說道「公子請自重吧。」

凝華搖了搖頭，然後對著我說道「素雪她為人較嚴肅，是這樣了啦，公子你別太在意。」
「沒關係的，慢慢你們便都知道我是一個怎樣的人了。」我答道。
凝華點了點頭，而素雪則仍是一臉嚴肅的樣子。

「凝華，竟然如此不如你說說吧，我對你們的往事很有興趣。」我說道。
「往事？甚麼意思？」凝華問道。
「就是你們的經歷吧？就像是甚麼時候來到這裡當婢女之類？」我問道。
「我的故事很簡單，就是我家本是泉城人，生而比較清貧，作為家中的大姐姐，為了家人著想，所以便賣身作婢，此莊剛成不久我便賣身給墨幫主，至今接近十年左右吧。」凝華答道。
「那麼素雪呢？」我問道。
「沒…我沒甚麼故事。」素雪答道。
凝華隨即低聲在我耳邊說道「素雪很少提起自己的往事…」

A. 以身份逼素雪說出來
B. 溫柔的追問素雪
C. 待與她關係更好再問吧
---
聽日繼續 今日兩篇

正視聽：係一篇 有一篇係補番尋晚既

其實你留意下Post頭

---C---

我想了想後，在此繼續逼問素雪也應該不會有甚麼結果，與其這樣我進一步她退一步，倒不如容後再問，若果我們的關係變好後，說不定會有甚麼改變呢…

如是者，我便在羽墨書院總舵，這個黑士莊入面暫且住了下來…
很快五天便過去了，這五日以來，墨瑯都會過來我的房間找我吃午飯，再聊聊一些閒話，之後便不會再過來，剩下我和三位婢女在自己的房間中渡過，同時間我亦趁機慢慢了解一下她們。
這幾天以後，對於三人我可知道了一點她們的長處，就像是湘兒她特別習慣照顧別人，故此最基本日常生活，就像更衣梳洗沏茶等的事情，她都會幫我準備萬全；而凝華打理家居則是乾淨俐落，即使這個大房間，她都能日日保持原樣一般；最後素雪則擅長燒菜做飯，可算是一個不錯的廚師來著。
不過說到底，她們三人倒是一點武功都不會，只是一個普通不過的婢女而已。

除此以外，這短短數天下去，除了早就伴在我身邊的湘兒，凝華也開始放開胸懷，漸漸會跟我多聊別的事情了，唯獨是素雪依然是冷若冰霜，或者可說是始終最為循規蹈矩的一人吧。

這天的早飯過後，我如常的在房間打坐運功，畢竟即使是由北冥神功所得來的內功修為，同樣也是有如逆水行舟，不進則退。
直到接近午飯的時間，墨瑯沒有一如既往地來到我的房間，反而是之前所見，常常跟在他身邊的那個婢女來了。
婢女在門前叩門，湘兒去開門以後，那婢女便向著房間之內的我說道「路公子，墨幫主有請。」
在此我也沒有不去的理由，故此我便隨墨瑯的婢女離開，而三位姑娘我則先讓她們都留在房間之中了。

隨著墨瑯的婢女走了一會，便到了最初那天我和墨瑯、地長老與軍師先生見面的那個庭園。不過今天沒有一大群人在，而是只有墨瑯。
「仁甲，過來坐。」墨瑯看到我走近，便讓我坐過他身旁。
我走向墨瑯的身旁坐下，而墨瑯的婢女則自動自覺的走到一旁站著了。

「仁甲，這些日子你沒不習慣吧？」墨瑯問道。

A. (表示沒有)「沒有，三位婢女陪伴在身邊，一切安好。」
B1. (提及往昔)「一點吧，我始終會想念往昔的日子。」
B2. (提及配劍)「一點吧，沒了配劍我始終不習慣。」
C. (表示有) 「說實話，我始終習慣不了。」

b2 劍呀！！

B1

B勝 1,2分組點票

2勝 截龍

再唔講把劍唔知點交代

劍呀，不過路叔入咗去咁耐，其他人唔會懷疑㗎咩

比地長老拎去整新陷阱

女同劍，就梗揀女

無錯啦，夠勁，樹葉都可以當暗器

都要識運用內功先得咖

不如咁，第三路線，路仔一個人將所有門派收為己用

統一唐明 建立民主社會 取消世襲

咁先有穿越故嘅特色

以地長老為首帶領唐門 羽墨發展工業

劇情發展路向遲下有得揀 有三條大路線
到時會再揀

我要做皇帝

---B2---

「一點吧，沒了配劍我始終不習慣。」我答道。
墨瑯他又再次皺了皺眉頭，然後看著我說道「仁甲，你是指那把赤蒼嗎？」
「赤蒼…」聽到墨瑯再次這樣呼喚九斷劍之時，我也再次想起當日那個老伯所說的傳說。
我不禁沉思著當日聽到的那個故事，墨瑯注意到我的表情以後，便開始打量著我。
片刻以後，我便注意到墨瑯緊盯著我的眼神，我往他一看，他便問道「你沒事吧？」
「沒事。」我搖了搖頭答道。
「那麼仁甲你所想說的，到底是不是你身邊的那把劍？」墨瑯問道。

為了避免那「赤蒼之說」，我刻意迴避了一下墨瑯剛剛所說的話，答道「我不知道甚麼赤蒼，我只是想找我的佩劍而已。」
墨瑯若有所思地看著我，冷冷地說道「那把劍我暫時還不到你手上，不過放心，劍是絕對安好的。」
「它不在莊園之內嗎？」我問道。
「對。」墨瑯毫不修飾地答道。

A1. 追問不在的原因
A2. 追問在那
B. A1+2
C. 表示自己信任墨瑯 不介意借劍一用

赤蒼劍故事 :

C 再提出先借用一把優良軟劍

C,不過提出冇武器所以想轉行用奇門兵器

Fun idea 轉頭比大家再投

Why not both

不如去學鑄劍 整把野比自己用

有人點錯票搞到地長老嬲嬲😗

B+C
Btw路仔唔係仲有把要用血祭既利器咩？
果把嘢會𠸝唔會再出場？
想睇路仔成魔之路

把野比複姓佬拎走左 複姓佬就比羽墨捉左 同佢一齊個覃仔疑似做左羽墨既暖氣軍師 紫薇劍同九斷劍應該係同一個位咖啦

---C---

我微微一笑，答道「既然墨幫主有意招募我，我也會相信墨幫主，借劍予你一用亦是一件等閒之事。」
墨瑯愣了愣，說道「那就好了。」
我保持微笑，再說道「我的佩劍就先存放於你的手上，待你要做的事做完了，再把劍交還予我吧。」
「一言為定，我定必將仁甲你的偶劍毫髮無損地歸還。」墨瑯認真地答道。

「不過…在下尚且有一事相求。」我說道。
「放心吧仁甲，正如你所說，我既把你招進門下，我定必努力解決你的所需，請講吧。」墨瑯說道。
「此事很簡單…我剛剛提到我最不習慣的，就是身邊一件兵器也沒有吧。既然我的九斷劍，墨幫主你未能歸還，那麼你不如幫我安排一件稱手的兵器吧。」我說道。

「這方面…倒不是不行，我大可以叫地長老幫你打造一把全新的軟劍，雖然未必可以像你本來所用的那把偶劍一樣有著超凡威力，但相信也能打造一把上等兵器。」墨瑯說道。
「那就拜託你了。」我抱拳致謝道。
墨瑯看了看我，忽爾靈光一閃，說道「說起來，既然仁甲你身在我們羽墨書院，你有興趣學學別的兵器嗎？我們的門派絕學亦可傳授予你，而且比起準備一把軟劍，我們的獨特兵器，可是更易弄到手呢。」

A. 學羽墨書院的兵器
B. 不了 我要軟劍足矣

A,甘幾時用扇都學左甘耐。

A 學火槍

絕扇教扇係教意境 唔洗真係用

---A---

「此言有理，那墨幫主你願教，我路仁甲自然便願學了。」我答道。
「好，那你先回房間用過午飯，然後再回來這邊找我吧。」墨瑯答道。
如是者，我答了句好以後，便回到房間吃午飯，休息一回後便再回到庭園找墨瑯了。

回到庭園以後，在這裡的不是墨瑯，而是地長老。
地長老他站在了庭園中央的椅子旁邊，手上提著一個大箱，而當他看到我以後，便不耐煩地說道「你這臭小子來幹嗎？」
我看了看地長老，考慮到在這羽墨書院之中的日子還長，便恭敬一點地說道「地長老，其實是墨幫主叫我來這裡的，我也只是奉命行事。」
地長老隨即喃喃地低語道「不是吧…幫主不是想我把東西都交給他吧…」
雖則我不知道所謂的「東西」是甚麼，但看著地長老如守著畢生至寶般緊緊抓著手上的箱子，那箱子內定必有甚麼珍稀之物…而且墨瑯既說了要教我武功，盒內或者藏有甚麼強大兵器也說不定。

我和地長老在此稍候一會以後，墨瑯便來到了庭園，地長老馬上就恭敬地向他問好，而我也跟著做做樣子了。
「仁甲，長老，兩位都到了…那我就開門見山直接入正題了。今次我把地長老你叫來，其實是我打算教仁甲羽墨書院的武功，不過他需要先找一件稱手的兵器。」墨瑯說道。
「甚麼？你不是想我將這些兵器交給他吧？」地長老驚訝地問道。
「是，你先讓他看看吧…」墨瑯答道。
地長老想了想，便皺著眉說道「唉，隨便吧！」然後他便把箱子打開，放在了我面前。

箱子之內有著三件奇形怪狀的武器，一支是全木製的「判官筆」，一個是一整套十數發的銀針，最後則是一把火器的物體。
「仁甲，你對那一種有興趣？」墨瑯問道。

A. A for all
B1. 筆
B2. 針
B3. 火器
---
聽日繼續

火器始終有次數限制
木製筆應該唔簡單
b1

b3

叛變10：12唔叛

明明有墨郎等於有曬所有女

溝女係享受溝嘅過程

A

我全部都要.jpg

---A---

「全部，全部我都有興趣。」我毫不掩飾地答道。
墨瑯嘴角輕揚，說道「貪婪是人類的一種原動力，但學這麼多種你從未接觸過的兵器，你能負擔嗎？」
我還沒回答，地長老便不屑地說道「巴蛇吞象，毫無自知之明。」
我沒刻意去回應地長老的話，直接回答墨瑯道「放心，我絕對能夠做到。」
「那麼由淺入深，先教你針，再教筆，最後火器吧。」墨瑯說道，然後便拿起那套銀針開始講解。
而地長老見狀，則一臉不爽地說道「那麼我先走了。」接著便頭也不回地離開了。

墨瑯拿起一根銀針，然後便問道「仁甲，你認為普天之下使用暗器最強的門派是那一個？」
「唐門吧？」我答道。
「對，但你知道四川唐門暗器冠絕天下的原因嗎？」墨瑯問道。
「這…我倒是沒想過。」我答道。
「那麼退一步說，怎樣用暗器，才叫強？」墨瑯再問道。
「暗器…出其不意，攻其不備，對嗎？」我問道。
「都錯，你既認識四大名捕中的無情，他的「明器」威震江湖，你也沒想到嗎？」墨瑯說道。

我回想起我曾與如意交手，她的連貫出招與暗器手法再配合各種機關，可算是將我的發揮空間壓至最少，務求將戰鬥控制在掌握之中，雖然與我一戰的是如意而非無情，但無情授如意暗器法，想必有所共通之處。

「手法，連貫性，機關…？」我疑惑地答道。
「雖然不知你是不是誤打誤撞的，不過你剛剛所答的，正是最重要的三個要素。」墨瑯說道，然後他隨即將手一甩，一眨眼間銀針已插在我腳邊了。
「這速度…？」我驚訝道。
墨瑯一笑，說道「唐門所教的手法，是從小培養，將暗器手法烙在每個唐門中人的身體上，故此當中講求的是練習，是經驗…三分天份，七分努力便足矣。」
聽到此處，我便不禁問道「那麼我要學多久才能掌握到？」
墨瑯搖了搖頭，答道「剛剛我說的是唐門自家的手法，自我們羽墨書院與唐門相互交流以後，我們得到了他們的暗器手法，並加以改良，不過這可不是每個人也能把握得到。」
「改良？如何改良？」我問道。

「那麼我就要先問仁甲你一個問題，你相信自己較多？還是技術較多？」墨瑯問道。

A. 自己
B. 技術

沒有破箭式路叔早就死了

---A---

「自己，我比較相信自己。」我答道。
「我也猜到你是相信自己的人。」墨瑯答道。
「這甚麼意思？」我問道。
「你的內功在同輩之中冠絕天下，若然你也不相信自己，誰可以？」墨瑯反問道。
我若有所思地看著了墨瑯，而墨瑯微微一笑，說道「言歸正傳了，既然如此，我便教你銀針的暗器手法。」

墨瑯拿出了一根銀針，然後又是一甩手，再一次把銀針飛射出去了。
「這個動作其實很簡單，你懂得在手掌之上發功嗎？」墨瑯問道。
莫雲師傅曾經教過我彈指神通，以及五指計功的分絕掌，說起來我唯一懂得運功的地方，不計輕功，或許就只有雙掌了…
「懂的，但也是一點點。」我答道。

墨瑯皺著眉，略疑惑地說道「一點點…？那我先說一次，看你懂不懂。」
然後，他用雙指夾著一支銀針，再說道「用針作暗器，著重於指，故此我會說以手發針，四針為止。」他再拿出銀針，夾在了五指之間，接著他看向旁邊的一根石柱，往前一揮，五支銀針筆直地在石柱上連成一條橫線。
「我們的手可作出的控制有限，故此，內力便是控制的重點。」墨瑯說道。
「這原理是…？」我問道。
「幻想你的內力是一條線，一點一點地改變著銀針的動向。來，你試一次。」墨瑯說道，同時向我遞來一根銀針。

我接過銀針後，墨瑯便再說道「將針，打在中間的銀針之上。」
我點了點頭，再將內力集中食指和中指的尖端，往前一揮，銀針應聲彈出，然後銀針便插在了墨瑯那支銀針上方大約一尺之外。
「以第一次來說，算是不錯了。」墨瑯說道。

A. 重覆練習
B. 要求提示
C. 先問問 若不靠自己 有甚麼「技術」方法

B 學點用內力

C勝先到3票截龍

咪C贏囉
C同A平票 但C先夠3票

聽日繼續

---C---

「我會再勤加練習的了…不過我倒想再問一件事。」我說道。
「問吧？」墨瑯說道。
「既然說完靠自己的方法，那還有甚麼是靠技術的方法？」我問道。
墨瑯笑了笑答道「這就簡單得多。」

墨瑯把那套銀針放下，然後舉起雙手，將他那件長衫的手袖拉起。而墨瑯掀起了手袖之後，我才能看到他在左手手腕上戴著了一個奇怪的手鐲。
這個手鐲就像是一個呈啡色，像是木製的材質，而這個圓筒亦是設計得非常纖薄，看起來最多就是半根指頭的厚度…

墨瑯看到我那注視的眼神，便笑了笑說道「這是我們羽墨書院得到唐門技術之後所造的東西。」
說罷，墨瑯便一抬手，指向剛剛那插著銀針的石柱，然後只見他手上一晃，連續十數發銀針應聲射出，一口氣便把石柱上的一個空位刺成了一座針山。
「這是暴雨梨花針與袖箭的結合，手鐲之上存有八格銀針，每格十二發，總計九十六發銀針，只要一啟動機關便隨即射出，配以長衫遮擋，屬於我們羽墨書院新形的機關兵器。」墨瑯介紹道。
「這威力…」我驚訝的說道。
「操作簡單，威力驚人，這就是技術比起人手更強大的地方。」墨瑯吹噓道。

A. 要求獲得一套「手鐲」
B. 還是想勤加練習 這種手鐲我不必了
C. 主要練習手法 但仍拿一套手鐲以備不時之需
---
聽日繼續

留意到路仔叛變投票有20多位巴打投 仲有廿幾人睇都老懷安慰
但個Post既正評數得14(仲有3個神秘負評) 但希望大家睇完文記住幫樓豬呃正評

計埋p牌巴打 夾埋應該有30幾個

有咁多人咩
樓主個仆街咁拖都有咁多人繼續睇 多謝支持

講多無謂
出文最實際

其實我唔小心哩個post click咗負評

已經搵定骨科幫佢睇頸

但叛變唔會好難寫咩
打柒人哋成個分部 然後加入人哋
我係羽墨d人都睇路仔唔順
佢手上有幾多同袍鮮血

會 所以唔支持叛變

依家咪偽叛變緊

吹水話自己係唐門派去明國嘅反卧底

一問唐門就收皮

人係貪心既，所以C！

---C---

「果然是驚為天人的技術。」我說道。
「唐明兩國掌握著的技術各有長短，只要相輔相成自然是極為強大。」墨瑯答道。
「依我之見，我還是會勤練那銀針手法，不過這套手鐲，我還是想要一個。」我答道。
「當然可以，我明早送到你房間…不過有件事仁甲你要切記。」墨瑯凝重的說道。
「墨幫主請說。」我答道。
「這手鐲是我們羽墨書院的技術結晶，甚至連唐門都未必掌握到多少的資訊，所以這手鐲你緊記。如非必要，絕不使用，見此物者…死。」墨瑯再次嚴肅地說道。
「知道。」我答道。

「說完銀針，你還能繼續聽下去嗎？」墨瑯問道。
「還好。」我答道。
「那我再說判官筆。」墨瑯說罷，然後又把箱子中的「木筆」拿了起來。

「一寸短，一寸險，要用判官筆，必先明白這句話。」墨瑯將手中的木筆交予了我，然後一甩手，便從袖中「甩」出了一支鐵製判官筆。
墨瑯的「鐵筆」筆身約十寸，連上筆尖部分相信逾十二寸，與一把短刀的長度相若。而我手上的木筆則較短，筆身只有六至七寸，筆尖較粗大短小，看來不足九寸，但或者因為是實木製成，所以如此短小的「木筆」，拿起手上卻是異常沉實的。

正當我打量著手上的木筆時，墨瑯忽然大呼一聲「仁甲！」然後便用手上鐵筆往我眉心刺來，我隨即只能一抬手便用木筆去擋。而當我用木筆一擋，墨瑯力度之強，我根本不可能靠著這一擋去隔開他的這記攻擊，更加別說停下來了…
說時遲那時快，鐵筆的攻擊方向被偏離，往著我右眼刺去…

最終在我右眼前，不足一寸的位置停了下來。
墨瑯笑了笑說道「一寸短，一寸險。判官筆短小，攻守範圍皆短，故此用筆者，攻要知己知彼，既要清楚雙方優缺，必要時攻其不備，而防守則要準確無誤，一擋下去，將敵人的攻勢完全瓦解。」

A. 易學難精 成而易破 不學也罷 找個理由便不練了
B. 學了沒壞 謝謝賜教

B 學完先識防

張翠山舉腳反對

得罪講句 武當七俠…

7個入面2個殘疾 2個死

B是撚旦啦
學埋做武術wikipedia

墨瑯都估路叔暫時都唔係真心投誠 又會教路叔

應該都只係羽墨d基本功
邊估到路叔一身武功係僭建冇地基

支筆個操作方法
仲唔係袖劍
反撃殺

A 廢事周身刀 無張利

銀針set + 羽墨判官筆

=

已經錯過左全套獨孤九劍 冇得登頂 註定無張利

技術結晶會係基本功咩 如果係既話打完青城之後真武門都知呢舊野既存在啦

---B---

「謝謝墨幫主賜教了。」我說道。
「筆跟劍有一點相似，不過筆只有點、刺、挑、穿四大要素，你先拿木筆慢慢練習，練熟了我再教你更多技巧吧。」墨瑯說道。
「好的，針與筆兩者我也會努力。」我答道。

墨瑯微笑答道「很好，那今天到此為止吧。」
我看了看箱子內剩下的火槍，不禁一問「那麼剩下的那個？」
墨瑯則搖了搖頭，同時把箱子關了起來再說道「先練習銀針暗器與這判官筆吧，箱子內的那把火器是鳥銃的改良版…說來你也不懂的了，你練好了銀針與判官筆，我們再談這火器吧。」

此時我腦海閃過了一些前世的記憶，火器…鳥銃…洋槍…？我像是能夠想起箱內那件玩意的操作方法…

我仍在猶豫之際，墨瑯便拿起箱子說道「快回去休息吧，急不來的。」接著便想轉身離去。

A1. 留著墨瑯 表示自己的悟性能掌握火器
A2. 留著墨瑯 反客為主指他不信任自己
A3. 留著墨瑯 (其他合理理由)
B. 先讓他離開
——
為免出現票數差 投a3者最好投多個1/2
唔受你就當你1/2 受既先計a票
投左A3又無後備1/2 唔受就當白票

墨瑯到底點睇

c3 直接搶箱拎槍射尻佢

最撚廢係佢

所以要叛變拎火槍
武功再高都一槍射低

個個都b

果陣d槍 好似仲低殺傷力過箭 只係易用d

破箭式連導彈都搞掂 怕咩槍

以前睇流言終結者講 明朝時期既槍係射唔穿紙造甲

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

邏輯上有內功護體殺傷力只會更低
但千面人都整槍
一係佢on9
一係世界法則跟住武力膨漲比例自動調整返槍嘅威力可以秒殺武林高手

補link

截龍 b勝

明朝整個D槍垃圾到仆街 日本同明朝接近同期拎到歐洲火槍
但明朝整到一篤屎咁

鏢局佬果陣究竟運緊咩

其實唔係重點

重點係冇文

希望唔洗4點

訓
成個禮拜冇訓過

佢無講轉頭定聽日繼續，好陰毒

咁辛苦

---B---

我沒阻撓墨瑯，反倒是任由他離去了，反正他約執意不教，我再死纏下去他也不會改變主意吧。
我先把石柱上的銀針收起，然後便慢慢回去房間休息了。
而回到房間後，我讓幾位婢女都在大廳工作，自己則留在內房裡面練習判官筆，至於銀針練習，則待明天找樣東西能夠作靶子之後，才再下苦功了。

我大約在房間多練習了半個時辰，正當我準備休息之際，門外忽爾傳來一把聲大呼小叫道「路仁甲，快給老子出來。」
我隨即從內房走到大廳的門前，此時湘兒和凝華看來都有點不知所措，而素雪則相對較冷靜，站在了大門前方，緊緊地按著了大門，避免門外的人強行破門而入。

不過事實上，在這個黑士莊內，也沒人敢貿然來對付我，所以我也不擔心門外的會是甚麼人。
如是者我便走到素雪身旁，微微一笑再把手輕輕放在了素雪的手上，同時低聲對她說道「我來吧。」
素雪她臉頰一紅，然後把手收起，再說道「那就交給公子了。」接著便快步退後到湘兒和凝華身邊了。

我把門打開以後，便看到地長老站在了門前，一看到我便大罵道「你小子做了甚麼！？墨幫主居然是我給你送一件新裝備！？」
我想了想墨瑯今天傳我武功時所提到的那個手鐲，也是我唯一向墨瑯所拿的「新裝備」…看來地長老便是衝這件事而來吧。

A. 息事寧人 不要也罷
B1. 讓他自己找墨瑯查問 馬上關門
B2. 讓他自己找墨瑯查問 送客 必要時用武力壓制
C. 逃避問題 裝傻扮啞
---
聽日繼續

4點

應該勁過全真柒子=.=

B2 主動引戰

B2殺埋佢

B2 但係唔殺佢

b2 純粹自衛 點到即止

無文？

玩緊聖誕4P唔得閒住

話說今日有事入咗天水圍搵人
諗起樓豬之前話住天水圍同做保安
啱啱電視見到某個當區候任區議員
收到風佢以前做保安
懷疑佢就係樓豬

樓主話佢自己唔係保安

啱呀
肉類分割員唔係豬肉佬
起樓師唔係地盤佬

所以幾時都話職業係有分貴賤大家唔好自欺欺人

屌，笑咗

我果座個清潔阿嬸成日強調自己係潔淨師。

哇
咁同聲同氣個清潔係樓豬條女？

屌，本來想扮下大愛L，你地搞到我停唔到笑

明咖啦

邊有早更唔係保安 夜更就保安做既位咖
就算有 早更既工同夜更保安做同一樣野 咪即係你做保安

突登用英文好似高級d
咁街市都好多meat cutter

都已經唔叫佢看更比返少少尊重樓豬

I will now recap in english

pork guy = butcher = meat cutter.

the same logic applies to the term "security guard"

靚女就唔係保安
原理係咪女人渣巴士所以唔係巴士佬係交通師
男嘅唔係空姐係空少咁樣

我相信群眾眼睛係雪亮嘅
何況你唔係靚女

突然間件事高級嗮

meat cutting technician

pork guy 最港式

---B2---

我看著地長老他那氣急敗壞的樣子，便搖了搖頭，莊重地說道「地長老，還請你自重，有甚麼問題請親自去問墨幫主，別來我房間大吵大鬧，請回吧。」
地長老面色一沉，大吼道「你小子可便得寸進尺！」
我皺了皺眉，看著地長老，只往外遞手說道「請回。」

地長老一聽到，便如火上加油，馬上想出拳往我攻來，我隨即以一輕掌將他此拳格開，再配以一招鐵山靠式的輕撞，將他推開到數步之外。
把他撞開了以後，我便擺出架勢隨時應戰，但地長老被我這一撞之下，竟沒有失控般再次往我攻過來，反而是靜了下來仇視著我。
即使他沒有動作，我還是沒有鬆懈過來，靜靜地觀察著他，保持警覺。就這樣沉默地過了一陣子，地長老終於開口說道「路仁甲，若果你不是上賓…若果你沒神功護體…我蘇龍一定在此把你殺掉。」

A. (諷刺) 質疑他為何不動手
B. (平淡) 表示沒意生事 請他離開
c. 不回應

同大家唔熟但係呢
追哂po加睇哂上面樓主份工根本就係保安😂佢咁抗拒做乜啫

實情係有唔同 有興趣咪聽
無咪繼續叫保安

I will now repeat one last time for him

he works in the concierge department

真心話用外語講真心好多

有

14k

之前唔覺你響度？新讀者？

上個post開始見佢投

嗱
樓豬個情況就好似做飲食咁
有落單傳菜上洗碗水吧煮嘢收銀等等
又可以唔分咁細叫待應廚師等等咁又得
依家有個waiter見到大家叫佢係做飲食就好嬲

正視聽：樓豬都冇嬲

叔叔？睇黎我最細

樓豬心情=尼兩章地長老。

樓豬應該比你想像中細好多

樓豬聲稱20頭

我估20中

范ching，根據我既生活經驗講講下野突然自稱叔叔多數都係發嬲。

得啦得啦
出文出快啲
唔再屌隻平胸臭雞
叫你物管小王子又點話

真咩？除咗搞笑，我未聽過人自稱叔叔

物管都係看更嘅一部分

物管小王子 笑死

寫緊啦屌 10半左右

sing ching好似係it之鬼

物管男神？

我都見識過
D藍絲廢老一著火就開口話乜「阿叔我點點點」

你依家係England緊係未聽過

阿叔，同叔叔差好遠

好，我錯

叔叔好似怪叔叔既自稱咁 切合曬樓豬成人台常客既形象

二十年前改名方式

原來成人台常客？

唔怪得知成日都咁遲出文啦

原來轉頭係轉另一個頭

包拗頸
娶隻雞做正妻
拎隻figure入天水圍叫候任區議員轉交比樓豬
之後去唐門有一個以上細路女叫隻雞做娘親再加碼

樓豬唔係話佢想跟果個議員唔係候任咩

做得幾日就冇得做

連任咖嘛

天水圍邊個

我意思係 見議助就有我份 候任議員未到我

人哋都係咁參選啦最多我幫你助選

4年後再講

看更升職大法

不過我讀ir，寫政綱唔係我嗰範

民生政綱*

你外國撚比位藍屍入呀

樓豬組團每星期請叫雞洗樓就贏到
人地陳生會考0分整電梯都選到啦

大家一樣no stake不要分得那麼細

真？會唔會做唔到野，之後重蹈覆轍，下界又輸翻嗮

個底咁複雜

---B---

「地長老，我無意生事，還請你離開吧。」我平淡地說道。
地長老冷笑一聲，然後一言不發地轉身離開了。

他走遠以後，湘兒便在身後的房間跑了出來，然後抓著我雙肩說道「仁甲公子你沒大礙吧？」
「放心，沒事。」我答道，而同時間凝華和素雪都走出來了。
素雪雖然冷靜，但她都關心地問了一句「公子真的沒大礙吧？」
我先微微一笑，回答了素雪一聲「放心，真的沒大礙，剛剛他根本沒出手。」
然後凝華便略帶驚訝地說道「我在莊內這麼多年，還真的沒見過地長老這副樣子。」
聽罷，我便不禁好奇起來了。於是我便直接向凝華問道「這副樣子？凝華你這是甚麼意思？」

「這麼多年來，地長老幾乎都是在自己的工房和房間裡度過，而服侍過他的僕人也不多，畢竟他脾性古怪，聽說進去過他工房的僕人，都是馬上被趕了出莊園之外的。」凝華說道。
「古怪？他有多古怪？」我問道。
「就是古怪，一點不稱心就被他罵個狗血淋頭，不過出奇地，除了教訓下人，他其實甚少動手的，或者該說他躲在這黑士莊裡，沒有出手的機會吧。」凝華答道。
素雪此時忽爾開口說道「地長老姓蘇，是泉城蘇家的後人，若果公子對他有興趣，可以到泉城之內找蘇氏工匠的人問問。」

「蘇氏工匠？」我問道。
「對，一問你便知道了。始終我們下人不便多話，此事煩請公子自行追查吧。」素雪說道。

A. 追問三人
B1. 放棄追問 準備潛出泉城
B2. 放棄追問 準備向墨瑯要求出城

C
自閉練功

受 唔再查落去 開始自閉練功

a轉c啦咁

蘇馬d fd

跟C

大家C得咁撚快
截左龍先 晏d再出文

物管小王子夠票啦

你好靚仔呀，物管小王子

晏d = 轉頭

轉個🐢頭

會斷

錯 轉頭係寫緊 晏d係轉頭先開始寫

即係又要4點

寫完稿，入黎睇下，依然無文

（黎緊會開youtube channel)

等睇

講ir，講文宣，講我環遊嘅國家

中文定英文

哂命撚

中啦，講英搵鬼睇

窮遊都叫嗮命？仲要幾次都跟professor 去

窮遊
呵

去親都係山卡啦地方……

窮極都叫有得遊

窮極都叫外國撚
有真民主自由唔洗好似我地日日玩命

我最憎外國L，上一代移民班人正垃圾，話班後生搞亂香港，我就黎成車送佢地翻香港

做乜話自己

辛苦多過乜，你話enjoy就話姐，出席conference，幫個教授執頭執尾

我屌你

屌，博唔到

同佢地講番 香港事務純屬支那內政 外國勢力不得說三道四 拍手劃腳

指

上一兩個post見到范ching，話如果成功光復香港就反尼做外交官，原來言下之意係未成功就繼續系外國凉暖氣食花生。

未成功做q外交官咩，唔通去口交部做咩？我依家嘅目標係讀完master，就去做記者，同一時間繼續響背後做野，拍片，至於邊個遊說組織，我依家唔講得

依家係England 唔通係攬炒

---C---

「謝謝你素雪，我會再查查看的。」我答道。
我們多聊幾句後，我便讓她們都回去工作，不過在她們離去之前，我先問了問素雪，莊園之內可有稻草或是木頭之類的東西，素雪聽到了後便馬上想到在莊園的那處能找到我想要的物資，接著便安排凝華幫我去拿了。

然後我便先回到房間，不過可不是休息，而是繼續練功，務求盡快掌握筆的用法。
而當我練了一陣子後，凝華便拿著一個梱著稻草的木頭進來。她沒有多問我的用途，放下木頭便離開了，而這木頭，正是我打算用作訓練銀針手法之用。
如是者，我在房間之中一直練習，先是練那木筆的攻防手法，正如墨瑯所說的「點、刺、挑、穿」，我也盡快練得無比純熟。
而當筆練累了，我就在牆邊架好那個小木頭，然後不停地練習銀針的發射手法…

我也沒考慮到自己到底是真的想學這兩套武功，還是只想討墨瑯的信任，來獲得那箱子當中的火器…不過武藝的東西，種類繁多，各有長短，多學又多練熟一招倒是沒壞。
在練習的同時，除了慢慢熟習了銀針與筆的用法，當中最令我感到奇怪的，就是判官筆的能力，就像此前曾與我一戰的人長老，他亦曾已判官筆作武器，與我明刀明槍地戰鬥，但我卻沒辦法感受到人長老與我戰鬥時的那種套路…
當然，墨瑯只有教了我基本的用法，根本不是傳授我甚麼「筆法」，故此他有著甚麼的後著，也絕非甚麼奇怪之事。

我就這樣練功練了一整晚，中間幾位婢女也有往房間裡送點茶水，後來到深夜，我也讓她們休息，不用伴著我了。畢竟我可有著內功護體，平常大可以來調息代替大部分的睡眠時間，故此早已調息休養上好幾天的我，這一練功下來，整晚不睡，也只是些許疲累，談不上甚麼眼皮沉沉，甚至筋疲力盡的感覺。

第二天一早，我離開房間用早飯，而三位婢女也比我早起，等待著我的命令了。
而比起其他要求前，我先看了看三人的臉容，她們三人眼中都有些許的倦意，大概是昨晚怕我有事傳召，而等待至深夜了吧。
「你們三人先好好休息一下吧，早飯我自己去吃便可以了。」我說道。
她們三人縱有不情願，但最終還是被我趕回去休息了。

待三人離開以後，門外忽爾傳來叩門的聲音，我把門打開，原來是墨瑯的那個婢女。
她看到我以後，便說道「路公子，主人讓我給你帶個口訊…昨日所答應的手鐲，暫未能安排送到你手上，還請耐心等待。」

A. 破口大罵 找墨瑯問原因
B. 不甚在意 請這位婢女離開
C. 先禮貌請婢女離開 再去找墨瑯
---
聽日繼續

劍又冇整比路叔 武功又唔教

筆遲d揾3房唔知乜學算啦

依家係泉城 3房果個係青城

3房個師父實力有幾強？

2線中/尾掛

冇劍 冇得用破箭式 點打贏d暗器機關佬

if you can't beat them join them

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

c
其實如果唔係互動故既話 樓主自己心目中既發展同而家分別大唔大

明顯同樓豬預期好大分別本身短故變到依家寫多過一年都未完

但樓主好似早排先話仲有一兩個一早諗好既女角想加入故啵

都幾個月前本身仲以為果2個幼幼就係加既女角 點知唔係

睇落似係三個婢女

唔知計唔計凌藍

讀者送頭先搞到焗住入左羽墨 應該3個婢女都係臨時加

女角喎
男人邊計

係喎

尋晚sing巴講得啱
樓主個心情就同地長老一樣

本身應該係打唐逆同幾個手下 之後再學埋獨孤九劍 依家搞到岳晉都未出過手就拎飯盒

同埋凌藍之前去咁多真武門分部 係咪同之前死左果個太極佬 武斌有關都唔知

理想方案應該係拎九劍
之後有個工具人幫手補習返基本功（之前話會有交代）
開無雙模式加速一個月完故
點知詭計比機智嘅讀者們識破咗

之後冇左把劍 幾日都冇話要拎番 搞到樓豬早幾日話唔問把劍唔識寫落去

大家識做啦
想繼續有故睇就咪搵返把鳩劍

Btw
男人老狗真係用乜撚嘢軟劍
拎碌樹龫扮重劍都好過佢

軟劍先襯路叔呢d 30歲廢中

唔通把劍係蘇氏工匠到

唔理啦
乖乖地學用袖劍（筆）啦

Nothing is true, Everything is permitted.

劇情都幾曲折離奇，三房師父離開咗書之後，輪到主角加入，仲要俾人軟禁都咁好招呼

墨瑯唔教就比佢見識下咩叫無招勝有招

墨瑯應該好快就會做9路叔

一講起赤蒼 路叔個反應已經好明顯反映路叔係扮唔知
再加上教暗器果陣發現路叔唔識運功
可能依家只係拖到羽墨最好抽既天長老番黎打9路叔

冇睇成日 多左百幾個留言咁多

咁要先下手為強

大家好吹得 好事黎 最鍾意睇大家傾劇情

不過短故變長故 主要係我寫大左個世界觀先搞成咁

第n次樓主是否看更論證大會

仲有冇新女出啊樓主
btw我係迷霜黨

應該有 睇大家投票

咁多女女 好有以前追既另一個武俠故feel正啊喂 不過我成日覺得d幫派掌門除左武豪其他都武功都麻麻 咩鐵無心 萬劍門掌門 莫雲 感覺上淨係冷血呢d一線尾都可以輕鬆對付佢地

同埋我覺得樓主可以寫多d路叔點樣將冷血既反手劍同九劍一齊用一齊配合 唔係就好似學完招最勁既技 其他既就扔一二邊

大長篇又如何，你肯寫我哋就肯睇

btw圖文無關

其實我鍾意睇武俠小說 但實際上無試過落筆寫
所以巴打睇到其他武俠故既Feel我都好安慰

btw 劇情上 其實萬劍同絕扇都係走緊下坡既門派 特別係萬劍
至於絕扇莫雲個戰力真係無乜機會show出黎
鐵叔就係半隱世門派 基本上打起上黎都好難講誰勝誰負
我覺得只係因為四大名捕出手機會多 大家會特別睇得出佢地實力

至於反手劍+九劍 後面會再寫
而家得招破箭式 玩唔出咩花樣

呢個故我個構思都去到最後一兩章
基本上 我分左 轉世篇>記憶篇>初入明國>四大名捕>真武篇>羽墨篇(1)>羽墨篇(2)> 未寫到唔爆既結局篇(1) (2)
而家係去到羽墨篇(2)架啦

大家放心 樓主無能力寫到變有生之年系列
而且我心中都有一個異世界同一個現代科幻故想寫
同時寫兩個故未必做得到 所以一定係完左呢個再寫

反手九劍
攻自己破綻

開頭主要諗左故事背景(明唐兩國平行世界既setting)
再加人物諗左路仔初遇個堆人 路仔 如意 如意老豆 鐵無心
去到大理都有諗好晒

到中段就開始諗唐明兩國個背景 之後先開始擴大返世界觀
同埋因為對立面 有不良人 唐門 所以對返三門一院同神侯府
基本上中後段都係寫一章諗一段咁樣

想問樓主分絕掌嗰啲勁唔勁
點解路仔之後都好似冇乜用過
好似冇兵器係手都唔掂咁
明明強橫內功+掌法 應該已經可以好屈機

打人長老d手下果陣咪用過 不過對面內功唔差 打落去r痕姐

Oooooo thx Ching

想繼續睇故就支持叛變

---B---

「沒關係的，謝謝你。」說罷我便請這位姐姐離開了。
看了昨天地長老那個反應，對於這手鐲的事，我也抱有點疑慮，故此現在墨瑯說他沒準備好，我也不意外了。

那位姐姐離開了以後，我先回房間之內用過早飯，接著亦趁著一個人空閒之時，打坐調息了半個時間，以補回昨晚所消耗的體力，然後才準備練功。
然而，我在準備練功之際，便有一人又來了叩門，把我的練功時間打斷了。
我把房間之門打開，是一個我沒見過的婢女…我看了看她便問道「有事嗎？」
那婢女說道「公子，莊園外有人求見，墨幫主讓我請你到莊園門前見那人。」
「見人…？」我雖有點疑惑，但還是隨著這位婢女所說，到了莊園門前。

到達莊園門前之時，已有好幾個婢女拿著機關兵器，在門前守成了一個圓形，但現場卻不見墨瑯與地長老的身影。
而當那些婢女看見我後，便把這圓形撤開，而她們身後竟然是凡爾麗與數個明教的兄弟。

凡與那些明教兄弟都被綁在了原來，見狀我便隨即問道「凡…你怎麼在此？」
「我們明教奉命追查你的下落，經過這接近十天的查探，我便大致知道你在此了。」凡答道。
「你們發現黑士莊這裡了？」我疑惑地問道。
凡一笑，說道「明教雖然早被收編，但我們的情報網可被你想像之中強大得多，不過…」
凡帶點怒火地盯向了我身後的婢女們，說道「不過今天我們前來查探時，被這群女子把我抓了。」
此時我回頭看了看，其中一名看來較資深的婢女便說道「抱歉公子，墨幫主有令，擅闖我莊者，一律格殺勿論，但墨幫主看到他們，便知道他們是你的朋友，所以才留他們一命。」

A. 讓凡她們先走 以退為進
B. 假意表示不介意墨瑯處置她們 必要時才阻止

都無咁快完啦 唔好下下諗住叛變先

咪住先 有冇得配合明教殺出去 最多唔要番把劍住

自己估下B會有咩發展啦

咪比人捉左 之後又入監劇情 路叔救人又入埋去坐
會唔會又係墨瑯加幾個羽墨著明教衫

凡爾麗咁廢嘅，咁易被人捉

唔要坐監呀，屌

又入去坐 你唔悶我都悶

就算武功練得再厲害 都是敵不過科技

幕府末？把劍都未掂到對手就被人用洋槍射瓜咗

天羅地網槍都夠做

武俠小說啲科技太勁，喧賓奪主

投關鍵一票未

叛變，溝埋凡爾麗

我揀強上凡爾麗

太多坐監情節變左越獄小說

新派武俠越獄小說

，b

眾目前犯

又或者改做假意救佢，然後搵借口搞埋一齊

武俠監獄風雲，連個故個名都度埋

幾撚有計

搞完就發現係墨瑯

易容姐，除褲嗰下已經見到啦

可能本身係女人平時易容做男

咁就屌埋啦

後宮小說套路
全部都係女人

靠屌女收天下

又唔奇喎 一入監果陣湘兒話墨瑯無屌過佢地

就算本身唔係，我依家動議將佢轉性

不如我地發起公投，轉佢性

好
附議

格硬寫到佢係痴女 所以之前成日跟住路叔 捉路叔番黎只係想留住佢 當係上賓 唔洗好似南宮廢佬咁斷5肢

樓主就黎想殺死我地

第一屆墨瑯性別公投
女
男

門都頂唔實嘅看更
同佢打我驚用力得滯打死佢

所以尋日sing巴話樓豬心情好似地長老係冇錯既

順便可以睇下有幾多隱性gay佬mon post

no stake 想搞事，好正常，更何況我讀政治嘅

5；0

終於收到負皮

樓主惡過林鄭 就算你地公投成功 佢都可以當睇唔到

而家個內容行之有效 會跟返原來內容既故事進展

即係係你負皮

跟返原來進展

喂喂喂咁唔係半年前已經要完故啦咩

唔話墨瑯係痴女 點解釋本身係羽墨房主既南宮廢老要斷5肢 反而路叔唔洗

---B---

我看了看凡，同時對她打了個眼色，接著便轉身向婢女說道「姐姐，請你轉告墨幫主，對於此事我可沒意見，這些明教的人該如何處置，就請墨幫主定奪。」

婢女聽罷，眉頭一皺，然後便對身邊另一個婢女說了幾句話，那個婢女便急步跑走了。
而那個領頭的婢女則再說道「路公子，這些事不是我們說了便算，我先把墨幫主請來，再由他決定吧。」
「我沒意見。」我答道…然後我們便靜靜地站了一會，很快墨瑯便到了。

墨瑯到了以後，便先向領頭的婢女了解一下現在的情況，接著便向我問道「仁甲，你對此事真的毫無意見？」
「當然，黑士莊是你的地方，便應該交由你處置。」我答道。
墨瑯微笑，答道「那麼把他們斬成肉醬餵狗吧。」
那群婢女隨即答是，然後便想上前抓著他們，我腳下步伐一轉，馬上站到凡她們前方。

墨瑯又是一笑，再搖了搖頭說道「仁甲，你是要保他們一命了吧？」

A. 以得罪明教之說 要求墨瑯從輕發落 放走她們
B. 指自己沒意保著他們 但不認為要殺掉他們之類
C. (其他理由說服放走)

C 本人未曾與波斯女子交配 希望墨幫主交給本人處理

奸咗佢，話色心起

唔受...

你個C可以改做
「對此女子與自己有點關係 要留她一命」

最多咁樣受你地 上面投票唔計你地住
有興趣照跟可以跟呢個回覆

咁早出手 點解唔係賭佢唔敢殺

想手起刀落先刀下留人?

起手都比個選擇問而家出手救定睇定D先

指出波斯女子難求 先留住她狗命與本人交配 不要浪費 加上留住波斯女子性命可以要脅xxx王(佢老豆)

條友想要路仔點會殺佢D女

你理解成路仔心急啦

其實明明可以唔理
千面人話要斬三後宮就話啫
斬明教人妻關人撚事

如果比班婢女捉走左就好難交代路仔點樣搵返班明教人
轉個頭真係死左都唔知咩事

試下咁樣理解路仔出手原因 呢個位出手好正路姐

由墨瑯扮凌藍果陣墨瑯已經知路叔係淫蟲點解唔可以照直講

直覺話我知路叔真愛係凡姑娘💏

之後仲要要求好多婢女

平時對住d女先要扮君子姐 對住個起曬自己底既人扮黎都冇意思

殘疾呢

‪當年非卿不娶成空話林曉峰離棄傷面女友 #蘋果日報

同無情一齊坐輪椅過下半世

點一點票
ABCC
C. 此人與我有關係 請墨幫主留一命

其他投咩要交配乜乜乜 8點3前唔改票當你投我個修改版C

大家係咪唔記得咗冷血鐘意殘疾
人地都用到畢生絕學交換就比人啦

爛面姐 後入啦 唔好曬

大家可以展示下民意

C三票截龍

8:2

千面人: ok,咁阿A同阿B你兩個今晚跟埋入房睇下路仁甲有冇三穴中出到佢落唔到床，冇就繼續斬肉醬

路叔：

人妻：

親自入去睇唔好

要保持boss氣場
陣間千面人睇到濕哂就霸氣盡失

---C---

「墨幫主，他們與我總算有點關係，還請留她們一命。」我說道。
「哈哈…這層沒關係，不過進了黑士莊，也不會讓他們自出自入。」墨瑯答道。
「墨幫主你言下之意是…？」我問道。
「死罪可免，活罪難饒。看在仁甲的份上，我不殺你們，先將他們收進地牢，再聽候我發落。」墨瑯說道。

然後那些婢女便走近，同時說道「路公子，請讓開。」
此時我也沒有阻止他們的理由了…於是我便退開數步，讓她們把明教的人押走。
我目送著她們離開，而凡的眼中依然保持著信任，沒有一絲放棄的神情。

墨瑯大概是看到了我的眼神，隨即走近說道「放心吧仁甲，答應了你不殺，我便是不殺。」
「我倒沒這麼在意…只是明教的人不可隨意殺掉而已。」我答道。
墨瑯冷笑，答道「沒關係，就先關在天牢，我再想想如何處置，畢竟黑士莊的事可不能流出。」
「說起來…莊內有地牢嗎？」我問道。
「對，本來沒甚麼大功用的，想不到突然就熱鬧起來了。」墨瑯答道。

A. 直接問位置
B. 旁敲側擊的追問
C. 回去再問三位婢女

d
請教暗器招式的下一步

受

有冇睇閪波

好彩準備瞓冇睇

咁早訓

返工要6點起身 仲唔瞓就收得皮

慘

跟D

最得閒係咪你

應該係

屌

唔撚理啦 一晚滅門啦！
全部死清光

外國撚

我好L多野做呀

英國唔係放緊聖誕咩

諗起d鬼妺幼稚園開始就周圍同人扑野咁open就嬲

這些機會

你知我做緊乜咖

英國相比美國保守啲啲，至少我識嘅係咁，可能因為全部讀書L

因為一般黃種人幼過黑同白人會冇feel咋?
所以佢地都廢事叫埋你去雜交party

AV男優
冇格仔

我已經有女，叫我都唔去

屌你有女

仲要係因為有女唔去p
果然有錢佬永遠都唔需要珍惜機會

根據早幾個post 拿拿聲推爆post可以令樓豬快速出文

佢之前話唔係鬼妹黎

唔去雜交party，唔代表唔去p

讀master 亦唔代表我有錢

雜交p有乜好去，我依家o5，同過鬼妹一齊，同過台妹，同過韓妹同櫻花妹，同依家個位最舒服，雖然係abc，但佢父母香港人，傾得埋

現任唔係

咩都比你食曬啦

me除咗老母之外其他女性手都未掂過

去雜交p，不了，爆咗出黎，對之後報博會有啲影響，學界好細，好易傳到個個都知

佢果d係有錢人嘅煩惱
我煩緊今晚冇錢食飯過年果時可能佢煩緊差少少先買到法拉利比條女

外國L並不等於有錢

勉強可以叫中產但絕對唔係有錢

起碼個朵係外國勢力

外國大的話英文係母語已經好著數啦💁🏻
所以果位巴打係富有過我地班東亞土著

我依家負責做ta嘅個班，有個香港黎嘅學生，英文好過好多native speaker，佢讀傳統香港學校出身

你贏

中國都有好人系列

我自己都可以稱得上香港大？10 11歲先走

你依家用咩輸入法打中文

九方

唔識用

手寫

一早知

我屌你啦

，依家好似無乜人用，但我只識用九方

守財巴最近過成點

佢真係手寫

全世界連樓豬都知㗎喎

點知佢都冇寫故

乜水？

我就黎飛翻香港打你一鑊

幾個月前接手寫修仙故既巴打 最後因為死都唔寫食女 令反巴棄左

你條縱慾過度嘅外國L肯定未食過單身幾十年鍛鍊嘅拳頭有幾重

原本嘅作者呢？

ching，你幾歲？我都係18先出pool，主動啲，實有機

聲稱唔見電話 之後再蒲頭就叫手財巴加油

提提樓豬就1001

細過樓豬啦

如果跟手財巴個邏輯
依家路叔後宮已經生到一地仔女

咁驚咩出唔到pool

樓主快啲開新post

去住我個post講，廢事用嗮啲位

有新post